係西鐵同個女仔眼神接觸咗十幾次

啱啱搭西鐵返屋企
上車無耐就望到對面個女仔對眼幾靚
淡妝都有啲鬼妹Feel（其他部分麻麻 有啲肉地）
佢同緊朋友傾計 照計唔會留意到我
但就係呢刻同佢眼神對上咗
跟著嘅半個鐘車程
佢都有意無意同我眼神對上
當我到站要落車嘅時候
我頭也不回
但我眼尾望佢地特登另轉頭黎望我

個感覺真係好奇妙
分享完畢

非假膠

咩叫其他部分麻麻

Thanks for sharing

普通樣囉 唔算標青又算醜
自己意會啦

即係隻眼似鬼妹？

係啊 眼大大睫毛長

WTF
估唔到我認為最9up既可能性係真...
一般唔會形容隻眼似鬼妹

入黎負皮嘅明顯係毒撚
平時搭車望都唔敢望人

咁你唔抄佢牌

咁你唔追？

可能樓豬係想講Smokey eyes

無問電話，你話佢除衫俾你屌都得架喇

幫樓主答 毒撚驚人 仲要有朋友傍住

留名等睇個女仔版本

冇是咁的 0/10

一個正皮都無,檢討下啦
不過一陣應該多出一個正皮,係樓主自己比

我有女朋友架喇
就算係都係佢做主動啦

樓主幾高 形容下自己點解覺得佢要做主動個個

原來就係你條死毒撚係到視姦我

死變態

低於連登仔標準 176cm
我從佢眼神睇得出佢有啲嘢

Yes she wants to call police

ff

男人老狗咪扮女人啦